Objednala jsem hovězí polevku , špagety a medovník .
Můj kamarad měl salat , risoto a palačinky s šlehačkou .
Ta obsluha byla dobrá .
Povídali jsme o praci a jsme planovali dovolenou v létě .
Doufám že budeš mít čas a budeme cestovat spolu .
Stěžovala jsem si na přesolenou polévku . , ale celkem jsme byli spkojené .
Ten účet byl trochu víc než chtěli bysme platit , a musela platit kartou .
Slyšela jsem máš nového přítele .
Povídej ho !
Možna jdeme na veceři příšti týden .
Měj se hezký Tvoje Eva
